由於小弟想換CPU和顯示卡,想問一下

因為想玩黑沙
依家用緊
CPU:Intel Core I5-4440
顯示卡:GTX 650
火牛:500W
因為筆直大約1皮
想換GTX1070/1080
想問我個CPU頂唔頂到?
因為我問過人我個底牌好似換唔到CPU
如果換CPU就要成部機換
如果個CPU頂到就唔禁早換機住
想問下巴打們嘅意見

快啲認錯
改返做display/graphic card

有一皮成部換

成部換怕唔夠錢

一皮驚唔夠

係

買埋windows都夠

6700k 1070開埋beta打勁多怪都係得55fps
行街有70
入城人多跌到得返3x-4x
俾你參考下

如果你要換skylake cpu
就要換埋ram
即係換板 cpu ram display card

我有8g ra都唔夠？

新板行Ddr4，你果條ddr3用唔到

買夠32

顯示卡有咩撚問題 係顯卡先比人屌

衝出黎柒